HKBN 1月到期 寬頻+家居電話想轉Netvigator

如題
請出招!

救人呀！！有手足想自殺